李思嫣個八婆話烈士係廢物

班賤種真係唔怕有報應

佢咪又係p圖雞

穿櫃桶底還左人錢未呀

潛水咁耐 話人廢物 屌佢老母死肥西

屌你老母

唔洗理呢D小丑
你越嘈佢，佢越多本錢

啲689 爪牙開始上水

陳靜心唔知去左邊

條重P臭西找數未？

一個做過雞既人 性格係點大家都知啦

越大反應佢越多油水搞活動

佢好似係某間院校的高層老婆，老公叫謝乜春